柴灣警宿男警一家三口送院 內地親友曾到其家中拜年

武漢肺炎疫情來勢洶洶，市民人心惶惶，其中網絡流傳圖片，指今日凌晨多名全副防護裝備醫護人員，到柴灣已婚警察宿舍協助帶走3人上救護車，引起當區居民憂慮。警方晚上證實，事件與一名居住在上址宿舍，隸屬西區警區的男警務人員有關。雖該名男警員自己未有現病徵，但其兩名家屬則有發燒，因此3人現於醫院接受治療及等候測試結果。警方已根據相關指引，於宿舍進行徹底清潔和消毒，亦已提醒警員注意個人衛生。

快啲確診

最緊要人有事

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

黑警廢炎死全家

陷家剷未 快啲火化 咪撚害人 下世再做狗

生係中國人 死係中國鬼

曱甴死前唔該惹咗其他曱甴先

性交轉炎 扑其他狗乸嗰陣 !

快啲全座高溫消毒

快啲確診x2

最緊要冚家鏟

抗疫保命
推翻暴政

真係恭喜恭喜 黑警死全家

死完男家死女家

祝個個香港警察中肺炎

娶咗支那雞

新年送大禮

X3